<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mi Bicicleta</title>
    <link>https://mibicicleta.site/</link>
    <description>Recent content on Mi Bicicleta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>Copyright © 2021, Rycko.</copyright><atom:link href="https://mibicicleta.site/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cascos para bicicleta</title>
      <link>https://mibicicleta.site/cascos-para-bicicleta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibicicleta.site/cascos-para-bicicleta/</guid>
      <description>Cascos para bicicleta Creemos que el uso del casco es una decisión personal. Tanto si has decidido usarlo como si es una obligación en tu ciudad, aquí te presentamos algunos consejos para elegir el casco perfecto para ti.
  
Tipos de cascos para bicicletas Los diferentes tipos de cascos son adecuados para todas las ramas de la bicicleta. Pero cuando se trata de bicicletas de ciudad y de paseo, existen tres tipos que se adaptan a tus necesidades y estilo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rodillo para bicicleta</title>
      <link>https://mibicicleta.site/rodillo-para-bicicleta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibicicleta.site/rodillo-para-bicicleta/</guid>
      <description>Rodillo para bicicleta Los rodillos para bicicleta son la alternativa perfecta para poder pedalear en casa y disfrutar del ciclismo en cualquier momento.
Ya sea porque hace mal tiempo o causas de fuerza mayor como la que estamos viviendo, con el rodillo siempre podremos subirnos a la bici y dar unos pedales.
Pero no todos los rodillos son iguales y cada uno tiene sus virtudes y desventajas.
 Bicicletas estáticas (Spinning) Aunque las bicis de spinning y estáticas no son rodillos en sí también me gustaría mencionarlos y hablar de esta posibilidad ya que algunos ciclistas prefieren esta opción, estos aparatos son más típicos de gimnasios, estos aparatos suelen ocupar mucho espacio y el precio también es más elevado, el desgaste por uso no se produce en tu bicicleta sino en la propia spinning, es recomendable para las personas que no quieran meter su bicicleta a la vivienda y no disponga de una bicicleta de carretera o ruedas de carretera.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
