<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Mi Bicicleta</title>
    <link>https://mibicicleta.site/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Mi Bicicleta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <copyright>Copyright © 2021, Rycko.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mibicicleta.site/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¿Como bajar de peso andando en bicicleta?</title>
      <link>https://mibicicleta.site/como-bajar-de-peso-andando-en-bicicleta/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibicicleta.site/como-bajar-de-peso-andando-en-bicicleta/</guid>
      <description>Tabla de contenidos
 1.- Ejercicio aerobico 2.- Ejercicio anaerobico 3.- Constancia 4.- Andar en bicicleta en ayunas 5.- La alimentación   Para ello lo primero que tendremos que tener en cuenta para bajar nuestro peso, es que el tipo de ejercicio que debemos de hacer es ejercicio aeróbico
1.- Ejercicio aerobico Es aquel en el que nos movemos entre el 60 y el 75 por ciento de nuestras pulsaciones y esto porque en ciclismo empezamos a quemar grasas más tarde de lo que lo hacemos en otros deportes, sin embargo en bicicleta necesitamos más o menos media hora o 40 minutos para empezar a quemar grasa, de modo que, necesitaremos hacer un entrenamiento más largo con un ritmo más tranquilo, estos entrenamientos serán de entre una hora a dos horas y media más o menos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Cuantos kilometros debo andar en bicicleta para estar en forma?</title>
      <link>https://mibicicleta.site/cuantos-kilometros-debo-andar-en-bicicleta-para-estar-en-forma/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibicicleta.site/cuantos-kilometros-debo-andar-en-bicicleta-para-estar-en-forma/</guid>
      <description>Tabla de contenidos
 El objetivo ¿Cuánto tiempo llevas haciendo ciclismo? ¿Dónde estás haciendo ciclismo? Algunos consejos útiles   El ciclismo no es sólo un hobbie. En general, los ciclistas (por no decir todos) tienen objetivos que quieren alcanzar con la bicicleta, que pueden reducirse y convertirse en un lugar ideal para esconderse y cultivar un bello entorno. Independientemente de lo que quieras hacer, es importante un plan. El plan debe incluir el kilometraje que recorres cada día.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
